[尋人post，不分化 ] 今晚美孚公民黨團隊

三個區議員由晏晝開始出現
頭先伍月蘭仲被捕
譚文豪 九龍東議員 岩岩都出現左係美孚

弱弱一問
住美孚嘅楊岳橋去咗邊

講明先如果我睇漏左就對唔字

郭榮鏗 譚文豪 余德寶 都係美孚

可能楊岳橋去左旅行